係咩情況下拜登先會係連登仔認授既“總統”？

我一定唔會認授，當未來四年美國由中共支配

仲會咩未來四年...?

核平鬼國o 唔okay ?

洗撚你認授on9 仔
不過連登仔都係三分鍾熱度

一日拜登未宣誓就職 特朗普仍然係美國嘅正式總統

佢地而家做既咪一樣

咁仲有7000萬人支持侵

到時連登仔自然由侵粉變登粉

做兩年就話唔做啦 點頂得順
跟住直接黑人女人做總統

佢地會全方位攪支持侵既人
打工既炒
搭咩交通工具都BAN你

果7000萬人好多都有槍

自問啦, 有你又敢會點
保持信仰就足夠
邪不能勝正
其他咪諗咁多啦

人地侵fans 大部分都保守派基督教徒
LGBT? Fuck off and burn in hell

［警世］白左下一個批鬥的 好可能就係香港人

請幫手檢舉

全面奶共

南海開戰我咪信

而家明顯發動左超限戰囉

Most people in LIHKG have accepted Biden as the President, except
a handful of them who cannot accept the fact.

四乜嘢年......
佢有命做到四年先算

又係呢D 英文戶名出哂黎

賀錦麗先係真·總統

兒登仔同班女權無撚分別
都係輸打贏要

登登 同 習習 講 ： 出黎隻揪（英文） ⋯

之後一拳被大大收皮 ⋯ 佢會成為史上最偉大總統（好似係）

敵人嘅敵人先係朋友